西鐵橋底有多人中左海棉彈受傷不知情況

大家小心！

原來海棉彈大過一蚊銀
改個濕鳩名等人以為無害